為保持連登會員質素，建議禁止所有大專院校電郵註冊

只係比網絡供應商嘅isp email

咁咪禁唔到恆管仔？